LOMOGRAPHY INSTANT

有冇人買左LOMOGRAPHY INSTANT呢部即影即有?
想交流下
影親D相都FAIL

廢

有部wide
你測光定對焦出事先

巴打其實會唔會覺得大部拎出街唔方便
早排有諗過買但最後買左GLASS 因為女友用多

囡囡用就細部個隻啦
輕啲方便啲
我貪佢相紙大先買
但微距個0.6m好難捉摸

我個部唔係WIDE
成日都影到個人OK但背景好黑
開左閃光燈就係咁
唔開閃光燈就會成個畫面連埋人都好暗

買左部glass

咦？冇留意到有條老母instant post添

>>成日都影到個人OK但背景好黑
>>開左閃光燈就係咁

正常，個人/物近閃光燈咪食哂光，你環境暗於是背景好黑

>>唔開閃光燈就會成個畫面連埋人都好暗

因為你影嘅地方唔夠光

以上